主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！

！！！主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利